# Функция обратного вызова

## Что нужно сделать
При работе с сетью и веб-сервисами иногда используется функция callback, так называемая функция обратного вызова. Это функция, которая вызывается при срабатывании определённого события: переходе на страницу, получении сообщения или окончании обработки процессором. В неё можно передать функцию, чтобы она выполнилась после определённого события. Это используется, например, в HTTP-серверах в ответ на URL-запросы. Реализуйте такую функцию.

Пример функции:
```python
@callback('//')
def example():
    print('Пример функции, которая возвращает ответ сервера')
    return 'OK'
```
Основной код:
```python
route = app.get('//')
if route:
    response = route()
    print('Ответ:', response)
else:
    print('Такого пути нет')
```
Ожидаемый результат: 
```commandline
пример функции, которая возвращает ответ сервера.
Ответ: OK.
```

#### Подсказка:
функция callback, в зависимости от условия, может быть вызвана следующим действием или просто так.

## Что оценивается в задаче
 - Результат вычислений корректен.
 - Формат вывода соответствует примеру.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
 - Классы и методы (функции) имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов (функций) и их аргументов, кроме args и kwargs. Если функция или метод ничего не возвращает, то используется None.
